Error 可唔可以唔好唱衰Eason首 富士山下？

屌你老母 又柒又甩beat 又難聽
講真 k房大把人高質過佢哋
幾時收皮

敗點係條友電暈左 之後合唱又出現返

個mv好低能

生活入面有時睇下低能野無問題既

有啲趣味笑下 但佢電暈左合唱又出現返係敗點

點解可以咁仔細咁睇